依家kpop興唔著衫！？

More

著咁多都叫唔著

咩人嚟
正

磨牙

留意到樓主成日貼j圖

唔得 了

開心share

韓妹真係好柒淫

好能正

肥得黎冇波

樓豬知唔知咩叫唔著？

醫管局附近有兩個狗屋，一個大(西九龍總部)一個細(九龍城警署)，若兩個狗屋同時開閘可放一千隻狗以上，所以各位手足要撤退！

樓主幾高質

着咁多

Dafuq

Kingsize Jin想人除晒？

有都低調啦

閁HI舞已經無咩特別,所以唯物佬又諗咗D新野出嚟.
其實只係豬奶樣,並唔係咩新嘢嚟.

Name

reddit kpopfap慢慢睇

唔戴bra當你贏

好想唔帶套中出佢

冇名咁不孝？

Lm

berry good johyun

我淨係見到一隻冇毛嘅雞

我g持樓主

係咪幫bra賣廣告咋

點解冇女團著呢類衫跳舞？ 太色情？

好似日本妹影寫真咁雞

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

雖然好撚正 但係都要拉

整容but deal

樓主18+

第2張圖隻腳好想屌

樓豬知唔知咩叫唔著衫❓

好想屌

睇到popo

韓國有潛質搞成人影業

著左3件bra 一件黑色 一件黃色 同件透明膠帶
總共3條bra帶

咩名?

好慘
賣肉都紅唔起
要賣埋bra

同當年solar冇得比

呢團本身行清純，但上完節目性格實在太西，所以無人理，當時一齊上節目既係未紅得起既gfriend
之後去左動漫代言定乜，但都係唔紅

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

how much

咩名

Johyun

但我啱

屌你老母

點西法？

而家成團得佢賣肉博出位
辣雞黎

條白色底褲答左你啦

假波波

樓上咩事..

扮野 搶鏡
可以搵返唔知邊年既weekly idol睇
berry good + gfriend

好肥

終於唔使睇男人

已射留明

呢個算著得多喇

有無片 想打j

唔怪之得咁熟口面
原來有參加過mixnine
我對佢嘅印象就只有1. 成口喊 2. 唔識唱歌
乜而家變到咁淫

仲以為真係唔著

個波都幾細

呢啲先係kpop 當年gsd aoa嗰啲正到
啲女女懶清純把撚 係人都知韓國潛規則多到

$？1q

假波好硬

當時好似玩爭櫈仔，爭輸左會西面，但人地小女友爭輸左都只會打氣，好大對比 仲有主持問佢地野個陣定跳Radom dance佢地完全唔熟甩哂

因為帶到話題得佢。。都係見到上次佢扮狐狸先知呢團未散。。

當年睇，第一次有新團係可以咁西咁無禮貌

對大脾

我支持樓豬密啲黎密啲手

雞

有無luda j圖

呢個喺韓國只係一個賣bra既廣告

呢隻韓雞幾錢q?

吊你牙‧‧‧

拉

又要打

想同佢配種

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

Thanks ching

點解咁多負皮

搞唔掂 好正